［long d感情問題］jj插沙求救

是咁的
我傷害左我女朋友

我同佢一齊左半年多
大家初初性格好夾

事源係我買左ex同款錶比我女朋友
我因為覺得幾靚先買

但我女朋友成日覺得我將佢當做我ex

究竟點先可以令佢信我
令佢唔諗翻過去件事

正皮：男人老狗買禮物邊有諗咁多
負皮：一定係因為ex先買個隻錶

推

咁你又係衰
女人最介意呢啲嘢

利申 long d緊

無得救

只係覺得靚
完全冇將佢兩個聯想同比較

點解啲女人要咁諗

大把靚嘅嘢點解一定要揀啲買過畀ex嘅

自己冇睇錶習慣
第一份禮物黎
佢實記係心度

宜家點令佢信？

講堅無得救
記一世 久唔久會再拎出黎講屌鳩你

送多一份 要貴過隻錶

我唔介意
最緊要佢知道根本我就冇當佢係我ex

我送過 佢賣左比人

佢重載緊我買比佢個隻錶 不過已經吵緊分手

好難信得到
如果係我我就算話信一嗌交我都會拎出嚟鞭屍

我唔介意佢鞭我屍 我諗比佢一世咁話都唔介意
我只係希望佢明白我從來冇當過佢係ex
我試過瞞住屋企自己借錢飛翻香港搵佢
點解佢唔明自己對我好重要？

約佢出黎當面講清楚 同佢講對唔住
話你冇咁ge意思 sorry
不過你以後嘈交都比佢食住

重有幾星期先翻香港

如果仲戴緊 應該唔係好嬲
咁你多啲氹下佢 facetime下 女仔係要想人氹嫁喇
番到去即刻搵佢

唉好sweet
點解我嗰個唔係咁對我
飛返香港搵佢呢啲嘢永遠得我做

可惜佢唔覺得係咩野